有無人同我一樣好憎2019年

太多唔好嘅野發生

快啲過去

好憎個年尾，想翻翻去十月尾

每年都憎嗰一年 然後新一年只會更差

憎到仆街
全年人生最低點
自己都有錯

好憎成個人生

我都係

我想返去2018年

我想返去2000年最開心

2000 又遠左D wor

又唔洗返咁遠

我返去一年前就夠

我會努力研究時光機

一年唔得既話
半年都可以
我真係好想返去

但通常返到去結果又係咁樣

只係我想為將來努力都無機會

18歲之後每年都好辛苦

雖然有唔開心
但我更清楚了解自己
原來我好愛香港
好多香港人
好開心自己係香港人
好興幸難過嘅時候有大家陪住

最好可以返一出世嗰陣

搵夠錢比自己過下輕鬆既生活啦

寧願冇出過世

我未返過去唔清楚
但係我點都會努力去改變結果

搵錢好辛苦

咁sad

冇發生過美好既野咩？

我愈黎愈唔了解自己

可以用臍帶綁死自己

2000年幾美好

我都想 幫我

我本身好憎香港
但2019年我發現咗香港有6成好人喺度

唉 屌

[推上熱門]1221 今日最新行動應變

首先係QuitU
然後發夢受傷 有條十幾cm長既疤 左腳腳趾被射傷 少少永久性傷勢（同你大扭扭傷腳一世會微痛一樣）
之後再比狗咬 雖然小罪同埋有機會唔使坐 但係應該會有案底
曖昧左幾年既女仔終於攤牌話唔想曖昧落去 但係我見到自己咁既樣 幾乎無曬將來 認同拒絕左佢 唔想曬佢青春同時間hehe竟然忍到唔做浮屍連我自己都佩服自己

由2017年開始 呢幾年都過得好痛苦
以前就算辛苦 但係都比到希望自己 諗方法去解決
呢幾年好似絕望左咁 行屍走肉 搵唔到意義
尤其呢半年發生咁多野 做咩都冇晒心機

好想返去97前

AGGER 最近家中老狗有毛病 然後灰鳩哂
人愈大 愈發覺好多野都係自己控制唔到
然後好多野都要硬食 無得避
然後香港愈來愈差 (政治 文化 生活 工作)
真係香港窮人生仔正仆街

agger 人愈大會覺得唔係冇咗期望，而係驚咗失望
人生好苦

好憎過去呢一年半
可能之前難得人生開心左年半 打回原形有落差

真

2019年知道佐d唔應該知道既嘢

2020應該更差

黎緊仲有好多年要抗爭
仲有好多年要捱呀

一放鬆失守
就準備係集中營過日子啦

想返去8月尾

一樣喊得最多既一年

而家都可以

冇乜分別 年年都係咁失敗

我都想返去九月底

唔係好憎
但如果返到六月前
都唔使睇住咁多手足俾人打俾人拉俾人攞埋條命
唔係好開心係梗

上半年其實都好好
係下半年帽子
諗落呢下半年 好似係近10年最差